Excel macro output pdf 求救

唔該各位ching幫幫手啊
我腦細請人整左個xlsm用黎幫手generate report
同一個setting係excel 2011嘅時候完全無問題，gen到report去個folder到，但係因為formating問題d野錯位。所以就轉左excel 2017黎整，依家個formatting完全無問題，個processing完全ok，但係gen完之後完全搵唔到個個file出黎
PS.呢部係mac機黎

感激不盡啊

腸油都有啊

pish

plz

求救

search個filename咪得囉
唔得喺finder度揀all files

有試過啊
就係連search foler name都無
所以先唔知邊度出問題

繼續推

有無excel嘅神人啊

真心求救

你filename果度hardcode個fullpath啦

即係咁樣？

係咪run呢個function架？
條path你有冇right
你個user係mac？

之後佢就出左error
然後debug就話個度有問題

有launchpad得唔得啊？
條path我應該有right嘅
我都係set左係desktop only
我個user係mac啊

條link我都淨係copy呢度

有冇check過Excel options -> Save -> Default File Location個folder?

/User/mac/

請人寫macro 出幾錢？

ching係邊度有呢個option啊？

加左啦
都係無用

腦細搵人，我都好想知點解會唔識寫mac嘅version

有無巴打識得整mac班excel vba啊